[新手]車尾水撥問題

睇緊架二手Prius c，想請教下巴打如果架車冇車尾水撥，其實有冇咩問題？

落雨睇後面矇d

咁好似唔會好大問題？
如果將來放車 啲人多唔多留意呢啲？

Btw,多謝巴打

其實咁細架車仔冇中鏡都冇所謂啦

[black][/black]

咁除咗落雨濛啲 係咪冇咩影響

如果係落雨問題，有冇啲咩可以幫手解決，見到外國話用rainx?

真係冇乜用，落幾大雨我都冇用過

有嘅落雨個陣屎忽痕咪開下

咁細架車冇咩所謂

好似今朝咁 晒氣前水撥開到最大都濛

淘寶有得淘番個水潑臂
都有用架如果真係好撚大雨果陣
凡係有水尾潑嘅車都係因為車尾係真空區 啲風吹唔走啲雨所以先要加水潑 安全來說我覺得都需要裝嘅 如果落好大有時都會睇唔到後車距離

試過見到冇雨但前面架車開左後水撥個制，重點係佢得個摇臂冇裝到水撥，所以佢完全唔會見到係開左，勁搞笑

多謝巴打們解答
如果淘水潑，係咪有得再叫車房架番，因為架車好似連水撥個粒野都係無的

咁會唔會個型號本身冇呀 prius好似有幾個model真係冇尾潑

其實冇乜用，渣緊hatchback幾乎冇用過，泊車又有cam

頭先上網終於搵到 原來同年都有分grade 最basic嘅grade係冇尾水撥

雖然聽巴打們咁講，好少會用到，暫時都應該唔會搞。但其實係咪冇得叫車房整番，如果有日覺得有需要，整唔整到

唔洗啦如果佢本身原廠冇即係其實根本冇需要

其實如果有係應該要用 佢地係懶但唔安全
不過如果你部車本身都冇就唔需要故意裝

你睇下明唔明點解某啲車有某啲車冇 因為車尾高身果啲車啲雨水係唔會比風吹走散唔到 所以先要水潑

而家先知有人會J水撥

第一次聽因為個水潑而唔揀架車

Aqua 同 Prius 最低 grade 都係無後水撥，同埋油缸會細少少
係Toyota用黎整靚個耗油表現嘅grade, 俗稱 燃費special
一般唔會有人買

講真 真係無聊先會開

繼氣袋後又一力作

一年都唔知有幾多日落雨
仲要咁啱個日會揸車

整靚個耗油表現？巴打可唔可以解釋多啲